電競館同網吧有咩分別

嗰名好聽d

多女

無

入去打機係電競師

貴d

貴啲
型啲

係咪會勁啲？

水立方同公眾泳池有咩分別？

問韓國